Nike Odyssey React 2 Shield - 真係防水? 定係防潑水?

有冇人著緊? 落雨頂唔頂到?

冇人著過

跣水囉 倒水囉鞋面會跣走晒d水

其實防潑水已經夠,
太大雨全身都濕既話, 有gore tex都無用
D水會由小腿流入腳度

我自己著開asics 有gore tex既款

謝謝回覆

大雨完全冇問題
但你洗鞋用花灑沖水 入面就一定濕硬

新出既react好樣衰

聽客講,著兩下就唔防

前nike fans，轉左著asics好耐了，兩個世界

咁大鑊, 啱啱去買咗

邊一方面? 舒適度定防水功能

老老柒柒，宜家周圍都有折，買對靚D既色，防到水咪當bonus, 防唔到佢都係一對鞋黎咖，又唔撚係唔著得。

利申：無著過，但聽聞唔差，外國網訂左對全黑pegasus 36 shield.

好奇問下，轉左著asics咩model?

飛馬係咪好舒服？

我著過非shield版36，我覺得舒服，個底抓地落雨唔驚仆街。所以shield先買返pegasus, 唔買其他。

呢對幾窄下

朋友話佢好包腳，好舒服
36都出咗好耐，唔知幾時出37

買過P35 Shield .. 著咗半年到已經唔防水

想買af1 gore tex版

36設計又唔係柒，轉唔轉37都無所謂啦

見仁見智

著緊React WR ISPA 而家懶到去邊都淨係著呢對

防潑，大雨會濕到入面

要堅防水就gore tex

屋企有對

e對防水個樣ok，但官網最新個d好怪

岩岩我對鞋到左，拎花灑噴佢，仆街真係濕到透晒